# Javascript Ninja #

## Задание 3 ##

Самостоятельное тестирование функций createSmartObject и defineComputedField

## Что следать? ##

* Скопировать себе репозиторий.
* В консоли выполнить команду ```npm install``` для установки необходимых пакетов
* В файл `./level_1/computed.js` вставить своё решение для уровня 1
* В файл `./level_2/computed.js` вставить своё решение для уровня 2
* В файл `./level_3/computed.js` вставить своё решение для уровня 3

## Как тестировать? ##

* Запустить `index.html`.
* Перейти по одной из ссылок:
  - `Задание 3. Уровень 1`
  - `Задание 3. Уровень 2`
  - `Задание 3. Уровень 3`
* В правом верхнем углу страницы будет виден краткий результат тестирования. В самом низу страницы будет подробный результат тестирования.

## Пример успешного тестирования ##
-------------------------------------
![Test|Successful](./img/test-successful.jpg)

## Пример неуспешного тестирования ##
-------------------------------------
![Test|Failed](./img/test-fail.jpg)